(痛不欲生)有無巴打試過患疱疹性烟峽炎？

簡單啲講即係成個口都係飛滋，數之不盡 唔好話飲唔到水，就連呼吸都都少少痛 醫生話無可能斷尾，只可以盡量避免翻發 即係我可能會不停輪迴咁生 事實上我上年都生過一次，今年差唔多時候又生

唉我又要去刷牙，諗起痛都標眼淚就爽了

痛都語無倫次了